想知 [監獄101] 依加總共有幾多位成員出道左?

只知有C位/主唱: 鄭俊英, 門面擔當/隊長: 勝利
冇追一排,仲有邊個?